有咗宵禁，當晚警方進攻任何地方，包括大學，都（理論上）冇人支援

因為一出街就拉得

Who fucking care

你條左膠 利申我就被當勇武鬼

收皮啦懶醒